有冇見過一啲為咗錢會發曬癲同埋變咗另外一個人嘅人？( 附加少少自己對錢呢個字嘅睇法)

中學時上某個同學屋企玩，一陣之後佢阿媽返咗嚟。過咗十分鐘之後聽到佢阿媽發曬癲咁問 :我張五百蚊去咗邊呀？係咪你個衰仔(我同學)偷咗！加塊面紅曬咁講。

我見到嗰一幕都嚇咗一跳因為平時學校家長日見到佢都係一個斯文有禮、見到人會打招呼嘅媽媽;但真係估唔到佢為咗五百蚊喺個仔同學面發曬癲

見唔對路我同學都叫我走先，第二日問番佢;佢話佢阿媽喺張床度搵返張五百蚊;即係話一場誤會，但我諗返前一晚都真係嚇咗一嚇。

再加一個成日喺各大討論區見到嘅情節:就係有啲父母為咗錢每日日家嘈屋閉;仲要個嗰啲錢係小數目，但都搞到家無寧日

其實錢呢個字有好大殺傷力，有啲人為咗錢可以買兇殺人、有啲為咗錢不惜同屋企人反面甚至傷害屋企人。雖然呢樣嘢應該好多人知，但都想喺呢度講一講。

奉勸大家唔好太過著緊錢，因為嚴重嘅可能會走火入魔，適當地追求就好喇！

呃朋友屋企有事 放底公事比朋友做，點知原來同條女去左旅行。
事後仲要唔出糧，飯都唔請你食，老馮咁

———>

事後你點得知？

我同朋友見到佢女友ig

之後 > >

老豆
利申 搞到頭家散 同老母努力生存緊

details？

佢好老尬

你嗰一刻有冇嚇親？

又係唔見500蚊
屋企人淨係問我有無拎
我無就係無
有個一齊住既仆街親戚係到扇風點火
話咩襯依加好拎返出黎
遲啲揾到你就知死
仲要我由細到大紀錄良好
無啦啦無証無據比人屈
憎到條仆街出汁
之前佢入院
我仲ff佢喪禮我應唔應該扮傷心
但佢最後竟然乜事都無
依加成日買零食返屋企擺係到等佢食
佢晚晚煲劇都食得好開心
等佢晚年無好日子過

持續一段時間之後就屌鳩佢 ‘做乜撚野成日拎我買啲野黎食呀’

過多佢一楝

咁橋嘅，又係$500